
                      Pues no veo la fantástica interpretación de Clooney por ningún lado. Más del 50% es solo voz en off y se limita a poner la habitual cara de pan de centeno. El resto apenas pasable, más sentimentaloide que otra cosa
 y hay mas planteamientos que cumplimientos en la historia.
        
            